貪平住天水圍黎講

入過天水圍十幾次
都唔明點解咁多新婚夫婦走入去住嘉湖
同屯門比輸足九皮
貪平住屯門好過啦
成個設施同配套根本同天水圍冇得比
屯門根本完勝

但係屯門想養牛要攞牌

養牛?

天水圍好好多，屋企一人一隻牛綁係樓下都唔洗攞牌

咁好
我住元朗一個牛位要300

新界人全部以耕田為生

天水圍民風簡樸嘛~裡面講廣東話d人好nice

住大陸，不了。